唔好亂買抗爭產品

依家市面上多咗好多抗爭產品，貼紙，公仔，iphone case⋯
但其實當中好多都係無問過design個個手足就用咗人地個設計嚟賺錢，就算你係真深黃，你會捐返d錢出嚟比612，星火，唔代表你可以侵犯知識版權
幫手contact下幫手design嘅手足睇下佢地嘅作品又無比人侵權啊唔該

希望唔會有人插對黃色經濟圈要求唔好太高，尊重知識產權係好基本嘅嘢嚟

知識產權?食得?
有咩得緊要過我買黎打卡呀

香港人爭氣d得唔得

要捐錢可以自己直接捐
買呢d侵權嘅產品，設計嘅手足無利益，反而佢地就賺到笑

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

仲有連豬product

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

Pepe d鬼佬野都俾你地攞黎用啦
學咩人講知識產權

我地用pepe嚟謀利？

同意
你地用Pepe 都無問過鬼佬

如果要講侵權 謀唔謀利都係侵權

巴打你寫都咁白，有好多人會嬲嬲豬㗎，哩啲光環任佢地擺，最好個個都擺買擺食擺出街消費，所有錢捐晒俾前線，黃店見義士就免費，收入就捐晒佢，最好擺工擺市擺到雜種倒台

認同都係侵權
但謀利唔謀利都係一個好重要嘅關鍵
依家係原創知道香港人用緊佢嘅design但佢無追究
但呢堆商業產品嘅原創係唔知自己嘅作品比人用嚟整咗商業產品

唔謀利就可以隨便攞人地d野黎用

推呀

老實講我預咗一定有你呢d人反駁
講真侵權係香港好常見
年年年宵都見到好多淘寶侵權嘢都無人出聲
設計個個無利可圖，長遠嚟講無人肯繼續設計係惡性循環嚟
就算本來design個個唔介意，但通知當事者都有必要嘅